例如，Facebook對與暴力有關的群組的政策實際上自相矛盾。 Facebook試圖通過新政策清理群組|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 幾個月後，這座城市的人們仍在爭論，這些人是在支持抗議者，還是在支持警察，只是在試圖煽動暴力，還是兩者兼而有之。 特朗普和COVID-19如何重塑現代民兵運動|Amelia Thomson-DeVeaux | 2020年9月4日|FiveThirtyEight 
 這讓我想起了過去在印度致力於解決家庭暴力問題的團體。 關於生物識別技術的八個案例研究向我們展示了前進的道路Karen Hao, 2020年9月4日，MIT技術評論 
 今年夏天的騷亂髮生在民主機構多年來未能對警察暴力作出反應之後。 基諾沙的搶劫是民主腐朽的一個症狀 
 如果社交媒體公司不迅速採取行動，制止對抗議者使用暴力的呼籲，情況只會變得更糟。 超載的暴動色情是如何驅動街頭衝突的|博比·約翰遜| 2020年9月3日|麻省理工科技評論 
 沒有哪一種言論如此可惡或冒犯，以至於在某種程度上為使用暴力“辯護”或“合法化”。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 對暴力的恐懼不應該決定一個人說什麼或不說什麼。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 當12個人被暴力殺害，無論他們是誰，出於什麼原因，那都是一場悲劇和浪費。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 他們說的是，‘我們不贊成暴力，但你知道嗎? 比爾·馬赫:數億穆斯林支持襲擊《查理週刊》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 今天早上，法國首都巴黎發生的致命暴力事件進入第二天，隨後響起了槍聲。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 在我們穿過這片沙漠後，我們發現了幾處防禦工事，以保護商隊免受韃靼人的暴虐。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 微弱的燭光照在一個沉重的鍍金飛簷上，這個飛簷也曾遭受過暴力。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 維克多是最小的兒子和弟弟——一個很親密的孩子，他的脾氣容易招致暴力，他的意志是任何斧頭都無法折斷的。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 的確，在這種情況下，“經濟實力”很可能會被身體暴力的侵入所瓦解。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 因為他的腦子裡猛地冒出了兩句話:他是“美麗而珍貴的”; 她渴望他“安慰”她。 阿爾傑農·布萊克伍德